PK上司每朝笑騎騎同我講完早晨後就開始陰9我，我後日就last day，好想反佢枱，求大方得體反枱法

PK上司每朝笑騎騎同我講完早晨後就開始陰9我，我後日就last day，好想反佢枱，求大方得體反枱法

佢操樓主嘅括約肌

有功佢領有獲我孭，叫我做完野後同大老細邀功唔緊要，仲要話我零貢獻，appraisal 比我唔及格

畀封辭職信佢

信已遞

呢d野都好快再同你無關啦
搵左新工未
準備下自己d野好過

臨走幫佢del 哂公司d文件佢，再reset 部機去前日，再del
死無對證，
佢地只會check到error

條19上星期已叫it dept block 9哂d 公司D portal 唔比我掂條team d 野

玩吓電話等收工啦，你反人，小心人地反返你轉頭。

咁一係你碎紙碎哂d file 佢
重要文件，單據，合約個d

少年你太年輕了，應該將日常自己做野既 Working File 加 password 。

連登d last day post 一定會見到

所以我平時係公司做啲文件
全部set哂格式公式
我一走條廢老所有檔案都唔會識搞

用公司電腦DOWN D 咸片/上咸網，務求中哂毒